有冇in左養和en已有offer或者等緊offer嘅巴絲打?

收左offer letter未簽約
聽講有個WhatsApp group但冇特登加
索性上連登睇下有冇同伴

仲做緊？

樓豬係考dse 絲？